「長沙灣撚」一句講哂新華定金園？

本人支持金園，近年新華質素每況愈下

新匯江

未幫襯過

金園

金園同三四年前比已經差好遠，d河粉
新華睇到樓面都唔入去

新華兩三年前個特餐係正到每星期要食三四次，但呢年開始就真係 衛生都差左好多

你指既金園係
金園粉麵專家 定
金園茶餐廳

識食一定係新匯江
利申：打手

長沙灣係咪有兩間金園 我講緊青山道果間

敢問巴打有咩係好食的？搵日去試下

食邊樣先？

牛肉麵

如果以蛋撻計呢?

lunch 都係食新華多

新華牛肉麵
加埋熱奶茶無得頂

另加小食堡炸脾又係由細食到大

普通蛋撻菠油, 常餐早餐

好食既仲有車仔面, 晚餐套飯, 魚餐

金園 唔駛諗

新匯江劣食都有人食

同新華同一條街 係行前少少

由細到大食開金園
蛋撻 黑椒雞翼意

金園難食到呢 奶茶又唔好飲
新華for sure

特餐轉多士

老蘭

金園
早餐要配朱奶

賓墟

長天仔食開新華，有感情，最鍾意坐樓上

利申覺得味道分別不大

成心日

新華茶走洋蔥豬排飯 好掛住新華B哥

以前金百利我地地頭
利申08年grad

係新華成日見到長天學生

金百利自從食麵入面有隻甲由後就無幫襯過了

好似話金園個廚都係新華過去

金園D會意粉食完飲足一日水都解唔到渴

屎

金園 新華退步中

裝修後好難食

正過三多

新匯江 XO炒公仔麵

記錯左 匯發先係XO炒公仔麵

新匯江d樓面好似漢

最撚憎去新匯江

D樓面串撚到又九唔搭八

又唔係話特別好食，又細碟，仲要好撚嘈

食開馬會對上個條冷巷 或者街市

近返深水埗少少 - 森記

東京街 都幾好

Agger

不嬲都那喳
畢業之後都冇再食過

新華幾年前就好食 二間都難食左

必定是金園，蛋撻奶茶冇得輸